覺唔覺示威者已經輸左9成？

-100萬/200萬/170萬和理非：冇用
-各區既武力衝突：冇用（結果係示威者送頭被捕/受傷）
- 機場春袋：冇得再用（已申請無限期禁制令）

依家有埋白色恐佈
民陣、遊行召集人被打傷
有傳早前被擇名既示威者開始被搜屋
有傳被警方拘捕既示威者身負重傷
此舉仲可以進一步威嚇再出黎勇武既示威者

老實講
真係諗唔到政府點輸

機場點會冇得用塞路都夠

入黎睇睇我既情況 希望各位巴打絲打幫幫我 或姐幫手祈禱 萬分感激

機場都未正式玩，咁快輸？
美國都未復會，咁快輸？

咁你收皮啦，見到乜柒禁制令就輸已經唔洗睇

輸係因為你仲做緊鍵盤戰士

唔覺
武力打壓只會激起更大民憤
你可以話民意於我如浮雲
不過香港人同政府一樣
明知你唔會出解放軍
大家陰啲陰啲鬥長命

無聊post唔洗理。 由佢沉

唔覺, 因為抗爭者贏撚緊

勝算係前所未有咁高

對家已經無牌可出
暴力級數亦已經用到最高
老解又唔出得

相反我方仲有好多大嘢未用
例如就快有美國助攻
春袋系列又未正式做

失敗黨收皮

不分化不督灰不割蓆
不被捕不受傷不流血
830重光 胡忠 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！

唔覺
吹風搞緊急法
亂拉黃陳兩個
搵人打遊行搞手
叫雷狗明、聖誕青寫文話攬炒無用
已經顯示政府招數見底

政府唯一贏嘅定義
就係民意降溫
你有見到反對政府嘅民意降溫？
見唔到

個個好似你咁未打完場仗就諗緊輸就緊係輸啦

依家場運動到左樽頸位 搵唔到位突破只會慢慢流失晒所有人
好撚無助

有車就得

搞到死火就得

你有無睇烏克蘭??人地去到咁都堅持先有最終勝利，家下咁小事就話認輸???咁你快d回家打飛機把啦

輸你老母 好多人仲係好似你咁 得閒就係財經 體驗 時事 刷下存在感 大型遊行又唔撚出黎

直接出禁制令禁止反對條例咪得囉

輸你老母呀

十成啦球證 旁證 足總 足協 足委都係佢d人 出親黎唔係俾人打就拉 連屋企都返唔到 咁樣都贏到我真係裸跑渣馬啦

Push

大家放心
彪哥不嬲燈開

失敗論

美國都未復會打定輸數

走啦咪係到散播失敗主義